Documento gerado sob autenticação Nº BXK.079.131.MT0, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8142                  de  10/10/2018
A  PRÓ-REITORA  DE  GESTÃO  DE  PESSOAS  EM  EXERCÍCIO  DA  UNIVERSIDADE  FEDERAL  DO  RIO
GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro
de 2016
RESOLVE
Homologar o parecer que aprova o servidor técnico-administrativo FELIPE ROSA, ocupante do cargo
de Técnico em Mecânica, no estágio probatório cumprido no período de 09/10/2015 até 09/10/2018, fazendo
jus, a partir desta data, à estabilidade no serviço público federal.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora de Gestão de Pessoas em exercício
